#
msgid ""
msgstr ""

#: amd/ngw-feature-attachment/DisplayWidget.js:9
#: nodepkg/attachment-bundle/ol-control/control.js:14
#: nodepkg/attachment-bundle/ol-control/control.js:30
#: nodepkg/attachment-bundle/plugin/plugin.ts:15
#: nodepkg/attachment-editor/index.ts:8
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: component.py:13
msgid "Feature attachments"
msgstr "要素附件"

#: exception.py:7
msgid "Attachment not found"
msgstr "未找到附件"

#: exception.py:8
msgid "Attachment with id = %d was not found in feature with id = %d."
msgstr "在id=%d的要素中未找到id=%d的附件。"

#: exception.py:9
msgid "The attachment may have been deleted or an error in the address."
msgstr "附件可能被删除，或者地址可能错误"

#: nodepkg/attachment-bundle/tab/AttachmentsTab.tsx:33
msgid ""
"Draw the geometry on the map to visualize the attachments to the objects"
msgstr "在地图上绘制几何图形以可视化对象的附件"

#: nodepkg/attachment-bundle/tab/AttachmentsTab.tsx:130
msgid "Object: "
msgstr "对象:"

#: nodepkg/attachment-bundle/tab/AttachmentsTab.tsx:139
msgid "Identify object"
msgstr "标识对象"

#: nodepkg/attachment-bundle/tab/AttachmentsTab.tsx:160
msgid "Attachments: "
msgstr "附件:"

#: nodepkg/attachment-bundle/tab/AttachmentsTab.tsx:187
msgid "No attachments"
msgstr "无附件"

#: nodepkg/attachment-bundle/tab/AttachmentsTab.tsx:253
msgid "Download all attachments"
msgstr "下载所有附件"

#: nodepkg/attachment-editor/AttachmentEditor.tsx:166
#: nodepkg/attachment-table/AttachmentTable.tsx:45
msgid "File name"
msgstr "文档名称"

#: nodepkg/attachment-editor/AttachmentEditor.tsx:172
#: nodepkg/attachment-table/AttachmentTable.tsx:63
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: nodepkg/attachment-editor/AttachmentEditor.tsx:178
#: nodepkg/attachment-table/AttachmentTable.tsx:78
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:56
msgid ""
"Use export to copy feature attachments between different layers or to create"
" a backup. The resulting ZIP archive will contain all of the attachments put"
" in directories named after feature IDs. Attachment metadata are put into a "
"separate JSON file."
msgstr ""
"使用导出功能在不同图层之间复制要素附件或创建备份。生成的ZIP压缩包将包含以要素ID命名的目录中的所有附件。附件元数据会放入一个单独的JSON文件中。"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:66
msgid "Export attachments to ZIP archive"
msgstr "导出附件到ZIP压缩包"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:84
msgid "Back to resource"
msgstr "返回资源"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:86
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:89
msgid "The archive has been successfully imported."
msgstr "压缩包已成功导入。"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:91
msgid "Attachments imported - {i}, skipped - {s}."
msgstr "导入的附件数量 - {i}，跳过的附件数量 - {s}。"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:125
msgid ""
"Upload a ZIP archive to batch append attachments to existing features. An "
"archive must contain directories named after feature IDs. Each folder can "
"contain one or many attachments. Duplicates will be ignored."
msgstr "上传一个ZIP压缩包以批量添加附件到现有要素。压缩包必须包含以要素ID命名的目录。每个文件夹可以包含一个或多个附件。重复项将被忽略。"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:134
msgid "Delete existing attachments"
msgstr "删除现有附件"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:159
msgid "Import attachments from ZIP archive"
msgstr "从ZIP压缩包中导入附件"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:171
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: nodepkg/attachment-form/AttachmentForm.tsx:176
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: nodepkg/attachment-table/AttachmentTable.tsx:72
msgid "MIME type"
msgstr "MIME类型"

#: nodepkg/image-thumbnail/component/CarouselRender.tsx:23
msgid "Toggle panorama viewer"
msgstr "切换全景查看器"

#: util.py:26
msgid "Invalid ZIP archive."
msgstr "无效的ZIP压缩包。"

#: util.py:55
msgid "File '{}' isn't found in metadata."
msgstr "在元数据中未找到文件'{}'。"

#: util.py:61
msgid "Invalid feature ID for file '{}'."
msgstr "文件'{}'的要素ID无效。"

#: util.py:68
msgid "Invalid keyname for file '{}'."
msgstr "文件'{}'的键名无效。"

#: util.py:74
msgid "Invalid name for file '{}'."
msgstr "文件'{}'的名称无效。"

#: util.py:80
msgid "Invalid MIME type for file '{}'."
msgstr "文件'{}'的MIME类型无效。"

#: util.py:87
msgid "Invalid description for file '{}'."
msgstr "文件'{}'的描述无效。"

#: util.py:100
msgid "Could not determine feature ID for file '{}'."
msgstr "无法确定文件'{}'的要素ID。"

#: util.py:118
msgid "File '{}' isn't found in the archive."
msgstr "在档案中未找到文件'{}'。"

#: view.py:20 view.py:43
msgid "Manage attachments"
msgstr "管理附件"
